傳通用汽車擬下周一裁減4000北美員工

傳通用汽車擬下周一裁減4000北美員工
2/2/2019 4:23

通用汽車據報計劃下星期一裁減約4000名北美員工.

CNBC引述兩名消息人士報道, 通用汽車高層希望在下星期三, 公布第四季業績之前, 盡可能完成更多裁員目標. 通用汽車發言人回應說, 公司並無確定的裁員時間表, 強調會先和員工溝通, 而員工的意願會是優先考慮.
通用汽車去年11月宣布, 進行大規模重組, 計劃關閉北美5間廠房, 並裁減一成五僱員, 相當於1萬4700個職位, 以節省60億美元. 美加兩國總統都對裁員計劃表達不滿. 不過, 公司其後向1萬7700個員工提出自願離職計劃, 並將部分調往其他工廠工作, 強制裁員的情況未如外界想像般嚴重.

屌Cut通用補貼喇救左佢 仲插返你一刀